認真問 有咩方法自殺係最舒服

如題

nitrogen

放棄自殺

警已報

有都唔會話你知啦，呢啲好嘢梗係自己收埋

係點樣？

乖啦，最舒服係飲啖冰凍啤酒，跟住上牀瞓覺
有咩唔開心同我哋講啦

老死

精盡人亡

打完邊爐開冷氣凍死

其實最舒服就係一瞬間就死，但係會有一剎那的痛，唔使一秒就唔會感到痛楚。

推

幫你tag返連呢住入黎? @連尼住 @lihkg

#自殺post #連登仔 #生命 #人生苦短及時行樂 #耶撚 #報警撚

老死, 加油

連狗到未

真心 考慮清先

岩

岩石？

早啲瞓 你需要人開解你 快啲打俾撒瑪利亞

應該打緊飛機